要求所有勝選區議員聽日探訪留守理大示威者

推

贏左都要救人

唔好唔記得仲有手足留守理大

咪撚當人condom啦屌

支持

推pish push

理大要人

Push!!!! I

要求無罪釋放所以義士呀

你地係贏係手足血肉之上架

推......

推推推推

甴近平

p

理工理工理工

票已袋，理撚得你

埋土埋土埋土

要接走

push

唔通班毅進仔會阻二百個區議員入去？

一齊去

推到佢地見到！

宣誓咗先好d

推呢個

Poly

推到俾全部當選議員睇到！救poly!

救人

p 推

冇時間慶祝喇 理大手足就唔掂

推，要求放人

理工

民意代表第一個考驗

Push

救人啦屌

一定要班狗走

除左班狗，解散黑隊

去搵sp啦傻鳩

紅磚啊屌

做正經野啦屌

要求

支持酸仔

要求驅逐黑警!!

理大做勝選巡遊啦屌

你唔使嚟謝票

堆

Let’s see

推啊 還票債

開槍射200個議員

唔去救人選你做咩？

agger

唔好慶祝住啦屌

推，支持

推!
救人

721 831 101 1111 1112

Pish

要啦

理大需要人

救理大手足！

我要四百個一齊入poly接手足

good idea

救手足！

我要poly手足安全！

紅磡勝利遊行

大班毅進仔四百個

等梗結果
推下po先

Poly手足我地每一日都諗緊你地！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

狂推！即刻去Poly營救！

推 手足唔係condom

救Poly手足！

再推

Push!

救手足

由今日開始，呢個人血饅頭你已經食左！
如果你地任何一人唔立刻幫義士，我地發誓

「下次你哋會輸得好慘」

推，完區選要繼續做主線!

幫義士！

救poly手足

探訪留守理大示威者

真心要去

真係唔知poly啲手足可以頂得幾耐

第一件實事

冇佢地你地邊有今日

啱！

推呀屌

先宣誓

推呀

Yessss

推！

p牌想推

推推推

你地開緊香檳手足飯都食唔撚落啊屌

關心poly手足

推
民意授權你地咁做！

推.........

要小心，唔好被DQ

民心所向

宣誓先 唔好比人DQ